Echter, wanneer onze beurt kwam de kleine man was veel gunstiger voor mij dan voor een van de anderen, en hij deed de deur dicht toen we binnenkwamen, zodat hij misschien een privéwoord bij ons hebben.
"Dit is meneer Jabez Wilson," zei mijn assistent, "en dat is hij bereid om een ​​vacature in de League te vervullen.1.3 "'En hij is er uitstekend geschikt voor,' antwoordde de ander.
'Hij heeft elke vereiste.
Ik kan me niet herinneren wanneer ik zoiets heb gezien in orde.
'Hij deed een stap naar achteren, hield zijn hoofd schuin op een kant, en staarde naar mijn haar tot ik me behoorlijk verlegen voelde.
Toen opeens hij stoof naar voren, wrong mijn hand en feliciteerde mij hartelijk met mij Succes "Het zou onrechtvaardigheid zijn om te aarzelen," zei hij.
'Je zal, Maar ik ben er zeker van, excuseer mij voor het nemen van een voor de hand liggende voorzorgsmaatregel.1.3 Daarop greep hij mijn haar in zijn beide handen en trok aan tot ik schreeuwde van de pijn.
'Er zit water in je ogen,' zei hij als hij liet me vrij.
'Ik zie dat alles is zoals het zou moeten zijn.
Maar wij moet voorzichtig zijn, want we zijn twee keer bedrogen door pruiken en eenmaal door verf.
